（笑撚死）39歲藍屍「為國捐軀」，無大陸人領情，仲怪佢on9去武漢抵死！

生就累人死就累街坊

希望佢以後冇得投胎

ha 嘅藍絲咁愛中國 但啲支那豬又唔show 佢 真係心涼 可惜佢死左睇唔到啲評論

btw 微博啲人仲清醒過香討啲藍絲

害人害己

佢最愛嘅國家就快全家一齊陪你㗎啦

佢並不孤單

陸續有大把支那蝗蟲同佢一齊上路

39歲藍屍：大師，我遊歷祖國不幸患上武漢肺炎，生怕不幸離世，黃泉路上孤獨一人，如何是好？

大師聞言，默默拎上一副黨旗鋪在39歲藍屍身上

39歲藍屍：大師！你是想告訴我，我身後有14億中華同胞的祝福，黃泉路上永不孤單！？

大師沉默數秒，忍不住露出一聲恥笑道：

你還有黨呀

死因：愛國愛死咗

好多香港/外國番黎藍C到大年初三,
仲以為WARS/SARI 係黃C唯恐天下不亂,造謠作出黎......
可惜冇錄低哩件真人極品廢老對話, 同哩啲傻佬食飯, 背脊骨落

唔得......
佢要投胎做竹鼠, 穿山甲

藍醫醫藍屍
下世小心啲

相信國家相信黨咪搞到咁